藍絲想做 "萬人聲" 畀黑警，一齊嚟炸爆佢

藍絲群組今日傳出:

有心人想做 "萬人聲" 傳给警隊, 若有心支持， pls send your voice clip to
Truevoicehk@gmail.com
Please also invite your friends who support HK Police
—-
大家快啲一齊嚟錄低自己嘅心聲俾D狗

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

尖叫PLS

幫推呀! 多啲人炸爆佢個 email

正,一齊玩

正程比D淫叫尖叫佢

功德無量

又開野比人玩

不嬲都話公海唔好錄音
而家仲玩send錄音比狗？？

錄番佢哋同類D聲畀佢

萬人都係普通話 翻大陸透爐啦

用iphone speak function

我係電腦白痴！請巴絲指教吓如果用自己手機錄音，對方係咪會知道我location?

點解會知